五毛黎講, 民國復興個樣真係好嚴峻

去韓國搞搞佢啦

深海魚

#179五毛民國復興俾人踢爆啲武器係中國提供
作假新聞

敘軍發現一座叛軍軍火庫，存放有大量美製裝備，歐洲都看不下去了

五毛言論

會唔會已經搞咗

個樣好過張潤衡少少

幾張相背景溫哥華嚟wo

你又知係佢黎？

起底過程

真係

五官黎講, 對耳生得幾正常

冇表情冇靈魂既人形豬

唔使衝出黎幫五毛做架兩
呢幅圖入面全部人個樣都正常過隻人形豬

好勁個起底過程

其實點解要人身攻擊? 佢講既野有問題, 咪就事論事屌柒佢, 再唔係咪BLOCK鳩佢. 放人個樣上黎攻擊人有咩為?佢樣衰同佢講既野係無關係.如果佢整到金城武咁既樣, 就代表佢講既野係正確?
係咁放佢個樣上黎, 講真個感覺似係老羞成怒攞人地既殘障黎笑黎出氣.

似blobfish

做得支那五毛，遇咗比人屌全家。

係真心樣衰
點打扮都太監信耶穌嗰隻